<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Home on GKS</title><link>https://gks.eus/</link><description>Recent content in Home on GKS</description><generator>Hugo</generator><language>eu</language><lastBuildDate>Sun, 26 Jan 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gks.eus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>U25: Gerra eta faxismoaren aurka gazte langileok lehen lerrora</title><link>https://gks.eus/aktualitatea/u25-gerra-eta-faxismoaren-aurka-gazte-langileok-lehen-lerrora/</link><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gks.eus/aktualitatea/u25-gerra-eta-faxismoaren-aurka-gazte-langileok-lehen-lerrora/</guid><description>Euskal Herriko milaka gazte mobilizatu gara Bilbon eta Iruñean gerrari eta faxismoari aurre egingo diegula adierazteko</description></item><item><title>Milaka gaztek borrokarako espazio bilakatu dugu Gazte Topagune Sozialista</title><link>https://gks.eus/aktualitatea/milaka-gaztek-borrokarako-espazio-bilakatu-dugu-gazte-topagune-sozialista/</link><pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gks.eus/aktualitatea/milaka-gaztek-borrokarako-espazio-bilakatu-dugu-gazte-topagune-sozialista/</guid><description>3.000 gazte baino gehiago batu dira Altsasun aurreko asteburuan, GKSk eta IAk antolatutako Topagunean. &amp;ldquo;Krisiak, gerrak eta oldarraldi erreakzionarioak ezaugarritutako testuinguru honetan, gazte langileok lehen lerroan egongo gara&amp;rdquo;, azaldu dute balorazio-oharrean.</description></item><item><title>Harremanak</title><link>https://gks.eus/harremanak/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gks.eus/harremanak/</guid><description/></item><item><title>Nor gara?</title><link>https://gks.eus/nor-gara/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gks.eus/nor-gara/</guid><description>&lt;p>Gazte Koordinadora Sozialista Euskal Herriko gazte antolakunde sozialista da. Gazte Koordinadora Sozialistak klaserik gabeko gizartearen eraikuntza dauka helburutzat, bai eta zapalkuntza eredu guztien gaindipena ere. Horretarako bitarteko politikoa proletariotzaren antolakuntza komunista dela defendatzen dugu, burgesiarekiko independentzia politikoan antolatu behar dena.&lt;/p>
&lt;p>Horrez gain, GKS gazte esparruan antolatzen da, bertan botere burgesaren dinamika ezberdinak borrokatzeko eta, aldi berean, gazteria antolakuntza komunistara batzen joateko. Zentzu horretan, lan dinamika ezberdinak jartzen ditugu martxan: askatasun politikoen aurkako erasoak salatzeko dinamikak, gazteriaren formakuntza politikoa bultzatzeko ekimenak, koiunturako auzi ezberdinen inguruan hausnartzeko jardunaldiak, militantzia politikorako beharrezko espazioak ondo jartzeko lan egunak eta abar luze bat.&lt;/p></description></item><item><title>Proposamena</title><link>https://gks.eus/proposamena/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gks.eus/proposamena/</guid><description/></item></channel></rss>